其實有一個可以完全食住自己既女朋友好幸福

各位巴絲有冇咁既另一半？

好想有呀

夠鐘叫春喇

點解好

解釋？

收皮啦 到你有嘅時候咪又屌晒鬼

唔明 佢可以食得住你 證明你好撚愛佢

我好想屌鬼呀

你肯比佢食住 即係你好愛佢 係好撚幸福架

唉 追到佢肯食住你 真係好撚幸福架

我都想

到時你女朋友就唔會想

巴打

不如試左先

試試試，屌你成個player咁

去打飛機先啦。進入聖人模式仲睇你會唔會咁諗。

依家你咸濕精蟲上腦，有個食住你嘅女朋友咪覺得日日可以比佢坐爆你，追撚含囉。

做完愛之後你厭左就會覺得佢煩架啦。

痴線 我講感情上呀 唔撚係肉體呀

笑咗出聲

唔好因為想拍拖而走向極端到時你就哭𠹌左成晚

咪傻啦。食得着你就好快對你厭倦 因為你所有嘢都係喺佢預測之內 你就戇鳩鳩以為你不離佢定不棄 結果就係冇撚晒新鮮感 之後就好快冷淡 唔使幾個月就同新仔影情侶相 而你就仲戇鳩鳩咁樣諗緊自己衰乜嘢 諗緊用乜嘢說話鬧對方係臭雞 之後對愛情失去晒信心嘅呢就會好似我咁樣將呢啲經歷講返比下一個以為比條女食住係好幸福嘅傻仔知

利申 朋友經歷 但用「我」去代入好似幾有feel

其實點樣算係食住咗？

你呢個都啱 不過都係睇人 你真鐘意新鮮 點都會好快就走 佢食住你只係加快少少

我都想咸

佢痴線架

你講下你個case